覺唔覺紮高辮嘅女仔真係好吸引

如題
紮高辮嘅女仔差極有個譜（好似係）
最好仲要成日笑

文字討論？

雖然認同
不過冇圖真係唔應該

趁佢雙手扎頭髮個時0秒插入加上下其手

係咪差咁d野呢伯母

我條女高辮加長到落屎忽

紮高辮嘅靚女仔差極有個譜

圖呢屌你

傾計冇圖冇計傾

紮髻重正

若有圖定必增加討論內容

好想屌佢個髻

含撚果時可以捉住

屌你老母點解次撚次呢啲post都冇圖